% Comandi di uso comune per tutti i documenti

%Generali
\newcommand{\ProjectName}{YASG: Yet Another SWE Glossary}
\newcommand{\YASG}{``YASG: Yet Another SWE Glossary''}
\newcommand{\GroupName}{FIUP}
\newcommand{\Email}{\href{mailto:fiup.unipd@gmail.com}{fiup.unipd@gmail.com}}
\newcommand{\G}{\textsubscript{G}}

%Membri del gruppo
\newcommand{\fedsib}{Federico Silvio Busetto}

%Documenti
\newcommand{\AR}{Analisi dei Requisiti}
\newcommand{\DdP}{Definizione di Prodotto}
\newcommand{\Gloss}{Glossario}
\newcommand{\LdP}{Lettera di Presentazione}
\newcommand{\MU}{Manuale Utente}
\newcommand{\MS}{Manuale Sviluppatore}
\newcommand{\MM}{Manuale Manutentore}
\newcommand{\NdP}{Norme di Progetto}
\newcommand{\PdP}{Piano di Progetto}
\newcommand{\PdQ}{Piano di Qualifica}
\newcommand{\SdF}{Studio di Fattibilit\`a}
\newcommand{\ST}{Specifica Tecnica}
\newcommand{\VerbInt}{Verbale Interno}
\newcommand{\VerbExt}{Verbale Esterno}

%Ruoli
\newcommand{\Admin}{Amministratore}
\newcommand{\MoreAmm}{Amministratori}

\newcommand{\ProjectResp}{Responsabile di Progetto}
\newcommand{\MoreProjectResp}{Responsabili di Progetto}

\newcommand{\Resp}{Responsabile}
\newcommand{\MoreResp}{Responsabili}

\newcommand{\Verif}{Verificatore}
\newcommand{\MoreVerif}{Verificatori}

\newcommand{\Design}{Progettista}
\newcommand{\MoreDesign}{Progettisti}

\newcommand{\Coder}{Programmatore}
\newcommand{\MoreCoder}{Programmatori}

\newcommand{\An}{Analista}
\newcommand{\MoreAn}{Analisti}

%Pediodi di lavoro 
\newcommand{\AD}{Analisi dei Requisiti in Dettaglio}
\newcommand{\PA}{Progettazione Architetturale}
\newcommand{\PD}{Progettazione di Dettaglio}
\newcommand{\Cod}{Codifica}
\newcommand{\Valid}{Validazione}

% Revisioni
\newcommand{\RR}{Revisione dei Requisiti}
\newcommand{\RP}{Revisione di Progettazione}
\newcommand{\RQ}{Revisione di Qualifica}
\newcommand{\RA}{Revisione di Accettazione}

% Spaziature
\newcommand{\nst}{\vspace{0.5em} \vspace*{-\baselineskip}\vspace*{-\baselineskip}}
